{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042879",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "눈꽃을 나누다 송정점"
    },
    "text": "蔚山広域市北区パク·サンジン9路41階に位置する\"雪花を分かち合う蔚山松亭店\"は、毎日切り込みを入れて手作業で完成した雪花サムギョプサルと辛いプルサムギョプが代表メニューです。 この店は良い材料と味をもとにお客様に恩返ししたいと思っています。 雪花サムギョプサル(11,000ウォン)、特殊部位の豚トロ(12,000ウォン)、プルサムギョプサル小(33,000ウォン)、焼いて食べる任実チーズ(6,000ウォン)、海鮮テンジャンチゲ(4,000ウォン)、チャゲチ(5,500ウォン)、バラ水冷麺(6,000ウォン)、醤油卵ご飯(3,000ウォン)、チャーハン(2,000ウォン)、モッツァレラチーズ(プルサムギョブサルラーメン (2,000ウォン)、雪花ラーメン (5千ドル高酒高酒セット。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は蔚山広域市北区パク·サンジン9路41階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の代表メニューは雪花サムギョプサルと辛いプルサムギョプです。"
        },
        {
            "question": "雪花サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花サムギョプサルは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特殊部位の豚トロの値段はいくらですか？",
            "answer": "特殊部位の豚トロは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルサムギョプサル小の値段はいくらですか？",
            "answer": "プルサムギョプサル小は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼いて食べる任実チーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼いて食べる任実チーズは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮テンジャンチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮テンジャンチゲは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャゲチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャゲチは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バラ水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "バラ水冷麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油卵ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油卵ご飯は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モッツァレラチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "モッツァレラチーズは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルサムギョブサルラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルサムギョブサルラーメンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪花ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花ラーメンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おすすめのお酒はありますか？",
            "answer": "おすすめのお酒は高酒セットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 433
    }
}